Un petit Koala mange toutes les feuilles d'un eucalyptus en 10 heures. Son père et sa mère mangent, l'un comme l'autre, deux fois plus vite que leur petit. Combien faudra-t-il de temps aux trois membres de la famille pour manger ensemble toutes les feuilles d'un eucalyptus ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 2 heures
  \item 3 heures
  \item 4 heures
  \item 5 heures
  \item 6 heures 40 minutes
  \end{enumerate}
\end{multicols}